其實好人好姐點解要怕？

其實好人好姐，點解要怕美國制裁
支那行得正企得正嘅話，美國遲早查清查楚會還你清白架啦
到時華為有咩損失咪叫侵侵賠，侵侵大把錢

特朗普唔抵得我哋中國咁強大先搞鳩我哋

肯定係
好人好姐無野要驚